[突發] 外國勢力打擊香港警察士氣

Clubbing